我地有民間記者會 不如出埋民間收音機

既然我地依家要打輿論戰、民意戰
我地就要著重同中立、藍絲、政治冷感既人有交流
有冇諗過藍絲點解會變藍絲
一嚟冇獨立思考
二嚟接收資訊既渠道同我地唔一樣
好多藍絲都係年紀大，唔識上網，或者啱啱識用whatsapp
所以佢地收到朋友既message就覺得係真係岩唔識過濾
免費電視得cctvb
連電視都咁講啵，我地仲唔係暴徒？
所以就慢慢形成兩大對立陣營
Ok講重點
既然係咁，我地除左連儂牆，就要喺屋企做起
拎你地個藍芽喇叭出嚟
做民間收音機
大大聲播Do you hear the people sing
大大聲播所有道出事實既新聞媒體
多新移民地方，尤其北區呢啲多蝗地區
得閒播下台灣非親中媒體，普通話既新聞
記得11點收音機就休息下啦
Airdrop唔好淨係地鐵airdrop!周街行周街send!
遇到任何深藍生物記得要冷靜解釋
返工已經成功說服左幾位熟客開始變淺黃
運用下我地手上有既野
大家一齊諗下仲有咩方法
以上係小弟小小意見有咩改善屌細力啲
唔好齋睇呀 做呀
香港靠我地救架啦

光復香港
時代革命

推呀

推

唔好淨係睇 落手做呀呀呀呀

推到俾全香港無分顏色都聽到我地既聲音

唔好得我自推啦

光復香港 時代革命

唸過 要申請大氣電波乜乜乜乜 有冇咩方法

大氣電波乜乜乜乜係乜黎

麻煩大家幫手推推喇

用最直接既方法去影響啲人

攪咗podcast呢類先得唔得？

絲打識搞？

推推推